今日搞咩咁多差佬喺條街度

如題

係邊又唔講，你話公安都得架啦

青山開放日

利申啱啱出嚟

根本多餘，有熱狗陳雲已經足夠應付，獨派會網上集中火力